今日817多倫多發生嘅事

我想介紹下今日係多倫多集會嘅地點。

今日我哋係多倫多嘅Old City Hall 出面集會，而出面有一個記念一戰、二戰同韓戰，為咗保護加拿大嘅自由同人民嘅士兵的和平記念碑。令人憤怒嘅係，今日竟然有一班大陸夠企咗係上面，攞住中國國旗唱中國國歌。

呢種行為係非常之侮辱為咗加拿大而犧牲嘅士兵。企係上面已經係好唔尊重，仲要係上面唱他國國歌，揮他國國旗，簡直令人髮指。

小弟希望咁多位巴絲打可以幫手推件事上去，令更多人知道，大陸狗點樣令自己係國外蒙羞。

自推

又柒出國際，推

推下

Push

Push！

搵人起底
Send 比 CIC
Renounce citizenship

咁愛國仲去加拿大把撚咩

有無片可以清楚啲睇到

即佢以為你個集會係for香港 反送中？

push

推上reddit
去大學貼大字報

會ar, 打緊出嚟

呢班7頭我睇O’Canada 都未識唱

P牌仔幫唔到推
但早留言

再幫推呢個
【國際戰線，Twitter撚入嚟！】激發加拿大 #BoycottChina 熱潮！

推

推！！！
睇到佢地企上去睇都突埋

D蝗真係覺得全世界都係佢地
好撚無恥

diudiudiudiu
miss左個活動 聼日weekend仲有無。

follow on facebook 加港同行#cansavehk

其實唔應該有咁少香港人出來，啲活動advertise 得唔夠

China Conquers Canada

有個post share 咗live, 你睇睇

加拿大當地人點睇比較緊要

link都冇條， 想人點幫你

樓主加油

推到有加拿大人睇到

温唔到佢哋唱，温到呢個lor

幾時取消佢地户籍啊

係連登call友先啊嘛

下次一定要開po

垃圾支那狗

我下禮拜返過去實屌爆佢哋

支那人返支那
唔係去外國獻世

遣送中國

推上頭條

加拿大人奶共既報應